同學愛爭鮮！！！！好吃大過天！！！

食飯要緊，我會小心
喜歡爭鮮卻在左近

樓主好有創意好吸引

連甜蝦竟比考試更專心

哈哈哈哈哈哈哈哈 好好笑你好有趣呀

屌閪要緊 我會小心
喜歡無套射在左近

嫌凡立貝不夠甜，當然

同學愛三仙九劍大過天

同學愛CU 可惜我恒U
組爸現在我未成年 讓我膚淺

想爭鮮想到日夜懷念

同學愛pink lin

打多咗個字，sorry

邊間教會

少女愛吃爭鮮是自然，現在愛食以後或會變

而我是否懂得吃 爭鮮真太難改變

同學愛爭鮮，機界原種天

你要赤蝦 我要蟹子
咀刁的他說要花枝
明明知海膽質素冇保證

現在我未試勻 讓我多點
只知花蛤未夠鮮

爭鮮不了

樓上果班邊間教會